msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Clean Up Optimizer\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-04 17:54+0530\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-KeywordsList: .;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\xampp\\htdocs\\WPTesting\\wp-content\\plugins\\wp-"
"clean-up-optimizer\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lib/header.php:37
msgid "Get Started"
msgstr "开始！"

#: lib/header.php:40
msgid "Watch Clean Up Video!"
msgstr "观看“清理”影片！"

#: lib/header.php:44
msgid "read documentation here"
msgstr "在这里查看文档"

#: lib/header.php:49
msgid "Go Premium"
msgstr "轉到保費"

#: lib/header.php:53
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: lib/header.php:58
msgid "Online Demos"
msgstr "在线演示"

#: lib/header.php:63
#, fuzzy
msgid "Premium Pricing Plan"
msgstr "高级版价格"

#: lib/header.php:70
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: lib/header.php:75
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: lib/header.php:80
msgid "FAQ's"
msgstr "常见问题"

#: lib/header.php:85
#, fuzzy
msgid "Detailed Features"
msgstr "功能"

#: lib/header.php:91
msgid "More Actions"
msgstr "更多"

#: lib/header.php:95
msgid "Plugin Customization"
msgstr "插件定制"

#: lib/header.php:100 lib/header.php:158 lib/menus.php:19
#: lib/top-bar-menu.php:62
msgid "Recommendations"
msgstr "推荐插件"

#: lib/header.php:105 lib/header.php:161 lib/menus.php:20
#: lib/top-bar-menu.php:68
msgid "Our Other Services"
msgstr "其他服务"

#: lib/header.php:143 lib/menus.php:12 lib/top-bar-menu.php:20
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: lib/header.php:146 lib/menus.php:14 lib/top-bar-menu.php:32
#: views/login-logs.php:38
msgid "Login Logs"
msgstr "登陆日志"

#: lib/header.php:149 lib/menus.php:15 lib/top-bar-menu.php:38
#: views/cron-job.php:67
msgid "Cron Jobs"
msgstr "计划任务"

#: lib/header.php:152 lib/menus.php:16 lib/top-bar-menu.php:44
#: views/general-settings.php:42
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: lib/header.php:155 lib/menus.php:18 lib/top-bar-menu.php:56
msgid "Premium Editions"
msgstr "高级版"

#: lib/install-script.php:155
msgid "Your IP has been blocked!"
msgstr "你的IP已被阻止！"

#: lib/install-script.php:156
msgid "Maximum Login attempts left [maxAttempts]"
msgstr "剩余登陆尝试次数 [maxAttempts]"

#: lib/install-script.php:157
msgid ""
"You have Exceeded Maximum Login Attempts.\n"
" So, your IP has been blocked for today. \n"
" Kindly, try again after 24 Hours."
msgstr ""
"你的登陆次数已经达到上限。\n"
"今天，你的IP已经无法登陆。\n"
"请24小时后再来尝试。"

#: lib/menus.php:13 lib/top-bar-menu.php:26
#: views/automatic-plugin-update.php:35 views/automatic-plugin-update.php:40
#, fuzzy
msgid "Plugin Updates"
msgstr "插件"

#: lib/menus.php:17 lib/top-bar-menu.php:50
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: views/automatic-plugin-update.php:44 views/dashboard.php:248
#: views/dashboard.php:258 views/general-settings.php:104
#: views/general-settings.php:232
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: views/automatic-plugin-update.php:48 views/dashboard.php:249
#: views/dashboard.php:259 views/general-settings.php:105
#: views/general-settings.php:233
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: views/cron-job.php:74
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: views/cron-job.php:75
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: views/cron-job.php:81
msgid "Custom Events"
msgstr "自定义事件"

#: views/cron-job.php:83 views/dashboard.php:240 views/dashboard.php:599
#: views/dashboard.php:657 views/dashboard.php:658 views/dashboard.php:659
#: views/dashboard.php:893 views/general-settings.php:59
#: views/general-settings.php:95 views/general-settings.php:193
#, fuzzy
msgid " (Available in Premium Editions)"
msgstr "高级版"

#: views/cron-job.php:92 views/dashboard.php:285 views/dashboard.php:609
#: views/dashboard.php:655
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#: views/cron-job.php:93 views/cron-job.php:138 views/dashboard.php:657
#: views/dashboard.php:904 views/dashboard.php:1184 views/dashboard.php:1254
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/cron-job.php:95 views/dashboard.php:288 views/dashboard.php:661
#: views/dashboard.php:765 views/dashboard.php:844
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: views/cron-job.php:103 views/cron-job.php:245
msgid "Name of the Hook"
msgstr "事件名称"

#: views/cron-job.php:104
msgid "List of Custom scheduled events."
msgstr "自定义事件列表"

#: views/cron-job.php:107 views/cron-job.php:249
msgid "Interval Hook"
msgstr "触发间隔"

#: views/cron-job.php:108 views/cron-job.php:250
msgid "It specifies the Interval of a Scheduler. "
msgstr "这里显示每个计划的执行间隔。 "

#: views/cron-job.php:111 views/cron-job.php:253
msgid "Args"
msgstr "参数"

#: views/cron-job.php:114 views/cron-job.php:256 views/dashboard.php:1206
msgid "Next Execution"
msgstr "下次执行时间"

#: views/cron-job.php:115 views/cron-job.php:257
msgid ""
"It allows you to view the Date & Time for next execution of a Scheduler."
msgstr "这里你可以看到计划下次执行的时间。"

#: views/cron-job.php:234
msgid "Core Events"
msgstr "核心事件"

#: views/cron-job.php:246
msgid ""
"List of Core scheduled events. Which are Default schedulers created by "
"WordPress."
msgstr "核心计划任务列表。这些计划由 WordPress 创建."

#: views/cron-job.php:395 views/cron-job.php:412 views/dashboard.php:1390
#: views/dashboard.php:1532
msgid "Show entries"
msgstr "显示条目个数"

#: views/cron-job.php:425 views/cron-job.php:432 views/dashboard.php:1327
#: views/dashboard.php:1403 views/dashboard.php:1413 views/dashboard.php:1496
#: views/dashboard.php:1545 views/general-settings.php:265
#: views/general-settings.php:271 views/general-settings.php:277
#: views/general-settings.php:283 views/general-settings.php:289
#: views/login-logs.php:194
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: views/cron-job.php:425 views/cron-job.php:432 views/dashboard.php:1403
#: views/dashboard.php:1413 views/dashboard.php:1545
#: views/general-settings.php:265 views/general-settings.php:271
#: views/general-settings.php:277 views/general-settings.php:283
#: views/general-settings.php:289 views/login-logs.php:194
msgid "This Feature is Available in Premium Editions!"
msgstr "此功能可在高級版！"

#: views/dashboard.php:182 views/general-settings.php:33
#: views/login-logs.php:30
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: views/dashboard.php:191
msgid "WP Clean Up Optimizer"
msgstr "WP Clean Up Optimizer"

#: views/dashboard.php:197
msgid "Database Information"
msgstr "数据库信息"

#: views/dashboard.php:201
msgid "Database Host "
msgstr "数据库主机 "

#: views/dashboard.php:207
msgid "Database Name "
msgstr "数据库名称 "

#: views/dashboard.php:213
msgid "Database User "
msgstr "数据库用户名 "

#: views/dashboard.php:219
msgid "Database Type "
msgstr "数据库类型 "

#: views/dashboard.php:227
msgid "Database Version"
msgstr "数据库版本"

#: views/dashboard.php:240
msgid "Manage Trackbacks / Comments"
msgstr "管理引用 / 评论"

#: views/dashboard.php:244
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

#: views/dashboard.php:245 views/dashboard.php:431
msgid ""
"Trackbacks are a way to notify legacy blog systems that you have linked to "
"them. If you link to a WordPress blog they will be notified automatically "
"using pingbacks, no other action necessary."
msgstr ""
"引用是一种通知源博客系统你链接到了对方的方法。如果你链接到了一个 WordPress 博"
"客，那些博客会自动接到“通告”，不需要别的操作。"

#: views/dashboard.php:254
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: views/dashboard.php:255
msgid ""
"Manage comments on any Post or Page. It can be used to disable comments on "
"the entire Blog."
msgstr "管理文章和页面中的评论。这个功能可以用来关闭整个博客的评论功能。"

#: views/dashboard.php:269 views/dashboard.php:278
msgid "Data Optimizer"
msgstr "数据优化"

#: views/dashboard.php:270 views/dashboard.php:478
msgid "Data Optimizer Scheduler"
msgstr "数据优化计划"

#: views/dashboard.php:271 views/dashboard.php:643
msgid "DB Optimizer"
msgstr "数据库优化"

#: views/dashboard.php:272 views/dashboard.php:881
msgid "DB Optimizer Scheduler"
msgstr "数据库优化计划"

#: views/dashboard.php:286 views/dashboard.php:311 views/dashboard.php:325
#: views/dashboard.php:339 views/dashboard.php:353 views/dashboard.php:367
#: views/dashboard.php:381 views/dashboard.php:395 views/dashboard.php:409
#: views/dashboard.php:423 views/dashboard.php:437 views/dashboard.php:451
#: views/dashboard.php:465 views/dashboard.php:610 views/dashboard.php:656
#: views/dashboard.php:761 views/dashboard.php:840 views/dashboard.php:903
#: views/dashboard.php:1181
msgid "Empty"
msgstr "清空"

#: views/dashboard.php:294 views/dashboard.php:492
msgid "Type of Data"
msgstr "数据类型"

#: views/dashboard.php:295
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: views/dashboard.php:296 views/dashboard.php:671 views/login-logs.php:125
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: views/dashboard.php:305 views/dashboard.php:501
msgid ""
"Auto Draft are the Page / Post saved as draft automatically in WordPress "
"Database."
msgstr "自动保存在 WordPress 数据库中的文章草稿。"

#: views/dashboard.php:305 views/dashboard.php:501
msgid "Auto Draft"
msgstr "自动保存的草稿"

#: views/dashboard.php:319 views/dashboard.php:509
msgid ""
"Transient Feed in WordPress are use Database entries to cache a certain "
"entries."
msgstr "在WordPress的瞬態飼料的使用數據庫條目緩存一定的條目。"

#: views/dashboard.php:319 views/dashboard.php:509
msgid "Dashboard Transient Feed"
msgstr "控制板订阅缓存"

#: views/dashboard.php:333 views/dashboard.php:517
msgid "New Post / Page created as Draft in WordPress."
msgstr "新郵/頁創建為WordPress的草案。"

#: views/dashboard.php:333 views/dashboard.php:517
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: views/dashboard.php:347 views/dashboard.php:525
msgid ""
"Orphan Comments Meta holds the miscellaneous bits of extra information of "
"comment."
msgstr "孤兒評論的元持有評論額外信息的雜位。"

#: views/dashboard.php:347 views/dashboard.php:525
msgid "Orphan Comments Meta"
msgstr "遗留的评论元信息"

#: views/dashboard.php:361 views/dashboard.php:533
msgid "Orphan Posts Meta holds the junk or obsolete data."
msgstr "孤兒的帖子的元持有垃圾或過時的數據。"

#: views/dashboard.php:361 views/dashboard.php:533
msgid "Orphan Posts Meta"
msgstr "遗留的文章元信息"

#: views/dashboard.php:375 views/dashboard.php:541
msgid "Orphan Relationships holds the junk or obsolete Category and Tag."
msgstr "孤兒關係持有垃圾或過時的類別和的標籤。"

#: views/dashboard.php:375 views/dashboard.php:541
msgid "Orphan Relationships"
msgstr "遗留的关系"

#: views/dashboard.php:389 views/dashboard.php:549
msgid ""
"The WordPress revisions system stores a record of each saved draft or "
"published update.Revisions are stored in the posts table."
msgstr ""
"WordPress的版本的系統存儲每個保存草稿紀錄或發布update.Revisions存儲在職位表"
"中。"

#: views/dashboard.php:389 views/dashboard.php:549
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#: views/dashboard.php:403 views/dashboard.php:557
msgid ""
"A Pingback is a type of comment that's created when you link to another blog "
"post where pingbacks are enabled."
msgstr ""
"Pingback的是創建一個類型的註釋，當你鏈接到另一個博客帖子裡其中Pingbacks被啟"
"用。"

#: views/dashboard.php:403 views/dashboard.php:557
msgid "Remove Pingbacks"
msgstr "删除通告"

#: views/dashboard.php:417 views/dashboard.php:565
msgid ""
"Transient Options are like a basic cache system used by wordpress. Clearing "
"these options before a backup will help to save space in your backup files."
msgstr ""
"瞬態選項都喜歡WordPress的一個基本的緩存系統。清除備份之前這些選項有助於節省空"
"間，在你的備份文件。"

#: views/dashboard.php:417 views/dashboard.php:565
msgid "Remove Transient Options"
msgstr "删除缓存的设置"

#: views/dashboard.php:431 views/dashboard.php:573
msgid "Remove Trackbacks"
msgstr "删除引用"

#: views/dashboard.php:445 views/dashboard.php:581
msgid "Spam Comments are the unwanted comments in the WordPress database."
msgstr "垃圾評論是不需要的意見在在WordPress數據庫。"

#: views/dashboard.php:445 views/dashboard.php:581
msgid "Spam Comments"
msgstr "垃圾评论"

#: views/dashboard.php:459 views/dashboard.php:589
msgid ""
"Trash Comments are the comments which are stored in the WordPress Trash."
msgstr "垃圾箱評論是評論這是保存在WordPress的廢紙簍。"

#: views/dashboard.php:459 views/dashboard.php:589
msgid "Trash Comments"
msgstr "已删除评论"

#: views/dashboard.php:486
msgid "Choose Type of Data"
msgstr "选择数据类别"

#: views/dashboard.php:573
#, fuzzy
msgid ""
"Trackbacks are a way to notify legacy blog systems that you've linked to "
"them. If you link to a WordPress blog they'll be notified automatically "
"using pingbacks, no other action necessary."
msgstr ""
"引用是一种通知源博客系统你链接到了对方的方法。如果你链接到了一个 WordPress 博"
"客，那些博客会自动接到“通告”，不需要别的操作。"

#: views/dashboard.php:599 views/dashboard.php:893
msgid "Configure Scheduler"
msgstr "配置计划"

#: views/dashboard.php:604 views/dashboard.php:898
msgid "Action "
msgstr "操作 "

#: views/dashboard.php:605 views/dashboard.php:899
msgid "Allows you to select the type of Action."
msgstr "允许你选择想要执行的操作。"

#: views/dashboard.php:616 views/dashboard.php:912
msgid "Duration "
msgstr "周期 "

#: views/dashboard.php:617 views/dashboard.php:913
msgid ""
"Configuration the scheduler Daily, Weekly, Biweekly, Monthly, Quarterly, "
"Half-Yearly, Annually from the DropDown."
msgstr ""
"从下拉列表中选择执行周期：每日，每周，每两周，每月，每季度，每半年，每年。"

#: views/dashboard.php:621 views/dashboard.php:917
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: views/dashboard.php:622 views/dashboard.php:918 views/dashboard.php:1225
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: views/dashboard.php:623 views/dashboard.php:919 views/dashboard.php:1229
msgid "Biweekly"
msgstr "每两周"

#: views/dashboard.php:624 views/dashboard.php:920 views/dashboard.php:1233
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: views/dashboard.php:625 views/dashboard.php:921 views/dashboard.php:1237
msgid "Quarterly"
msgstr "每季度"

#: views/dashboard.php:626 views/dashboard.php:922 views/dashboard.php:1241
msgid "Half-Yearly"
msgstr "每半年"

#: views/dashboard.php:627 views/dashboard.php:923 views/dashboard.php:1245
msgid "Annually"
msgstr "每年"

#: views/dashboard.php:629 views/dashboard.php:925
msgid "Save Scheduler"
msgstr "保存计划"

#: views/dashboard.php:647 views/dashboard.php:885
msgid ""
"Note : Table Names highlighted with red color and an asterisk (*) are "
"wordpress inbuilt Tables. <br/> They are disabled by us  so not to perform "
"delete and clean action because they can destroy your Wordpress "
"unintentionally."
msgstr ""
"注意：以红名和星号（*）高亮的表是 WordPress 的内置表。<br> 对这些表的操作被我"
"们禁止了因为对它们进行删除/清理操作会损坏你的WordPress。"

#: views/dashboard.php:658 views/dashboard.php:905 views/dashboard.php:1187
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: views/dashboard.php:659 views/dashboard.php:906 views/dashboard.php:1190
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: views/dashboard.php:667 views/dashboard.php:938
msgid "Table"
msgstr "表"

#: views/dashboard.php:668 views/dashboard.php:941
msgid "Rows"
msgstr "行数"

#: views/dashboard.php:669 views/dashboard.php:939
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: views/dashboard.php:670 views/dashboard.php:942
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: views/dashboard.php:857 views/dashboard.php:1124
msgid "Total"
msgstr "总共"

#: views/dashboard.php:932
msgid "Choose Tables"
msgstr "选择表"

#: views/dashboard.php:940
msgid "Overhead"
msgstr "开销"

#: views/dashboard.php:1141
msgid "Manage Database Optimizer Schedules"
msgstr "管理数据库优化计划"

#: views/dashboard.php:1148
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: views/dashboard.php:1149
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: views/dashboard.php:1176
msgid "Action Type"
msgstr "操作类型"

#: views/dashboard.php:1198
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: views/dashboard.php:1215
msgid "Schedule Type"
msgstr "计划类型"

#: views/dashboard.php:1302 views/dashboard.php:1335
msgid "Are you sure, you want to Clean?"
msgstr "你确定你想清空表？"

#: views/dashboard.php:1319 views/dashboard.php:1352
msgid "Successfully Cleaned!"
msgstr "清空成功！"

#: views/dashboard.php:1327
msgid "Please choose Action and Type of Data to Proceed!"
msgstr "请选择操作和表来执行操作！"

#: views/dashboard.php:1425 views/dashboard.php:1460
msgid "Cleaned Successfully!"
msgstr "清理成功！"

#: views/dashboard.php:1429 views/dashboard.php:1471
msgid "Are you sure, you want to Perform this Action?"
msgstr "你确定要执行这个操作？"

#: views/dashboard.php:1496
msgid "Please choose Action or Table to proceed!."
msgstr "请选择操作和表来执行操作！"

#: views/general-settings.php:34
msgid "General Settings has been updated  "
msgstr "设置以及更新  "

#: views/general-settings.php:45
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: views/general-settings.php:51 views/general-settings.php:59
msgid "Message Settings"
msgstr "管理设置"

#: views/general-settings.php:52 views/general-settings.php:95
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: views/general-settings.php:53 views/general-settings.php:193
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: views/general-settings.php:64
msgid "IP Block Message"
msgstr "IP 被封禁信息"

#: views/general-settings.php:65
msgid ""
"It shows the Error Message for the users whose IP is blocked from the "
"Security Settings or Login Logs if the users seems to be unauthorized."
msgstr "这是用户的 IP 因为安全设置或者未授权的登陆记录被封禁时显示的信息。"

#: views/general-settings.php:68
msgid "Enter the error message here when the IP is Blocked."
msgstr "在这里输入当 IP 被封禁时显示的消息。"

#: views/general-settings.php:73 views/general-settings.php:111
msgid "Max Login Attempts"
msgstr "最大尝试登陆次数"

#: views/general-settings.php:74
msgid ""
"It allows you to set dynamic Error Message for the users to show the number "
"of login attempts left incase username or password is left empty or filled "
"invalid."
msgstr ""
"这是用户登录失败或者未填写用户名密码时显示的动态的包含剩余尝试登陆次数的错误"
"信息。"

#: views/general-settings.php:77
msgid "Enter the error message here for Maxium login Attempts."
msgstr "在这里输入尝试登陆的错误信息。"

#: views/general-settings.php:82
msgid "Max Login Exceeded Error"
msgstr "超过最大尝试登陆次数的错误信息"

#: views/general-settings.php:83
msgid ""
"User can set dynamic Error Message for the users whose IP gets blocked after "
"the Maximum Login Attempts Exceeds."
msgstr "用户可以设置当 IP 因为超过最大尝试登陆次数而被封禁时的信息。"

#: views/general-settings.php:86
msgid "Enter the error message here for Maxium login Exceeded."
msgstr "在这里数据超过最大尝试登陆次数时的错误信息。"

#: views/general-settings.php:100
msgid "Auto IP Block"
msgstr "自动封禁 IP"

#: views/general-settings.php:101
msgid ""
"Auto IP Block allows to block the IP Address when the user exceeds the "
"Maximum Login Attempts."
msgstr "自动封禁 IP 可以在用户超过最大尝试登陆次数的时候自动封禁这个IP。"

#: views/general-settings.php:112
msgid "User can set Maximum Login Attempts for their Website."
msgstr "用户可以设置网站的最大尝试登陆次数。"

#: views/general-settings.php:121 views/login-logs.php:158
msgid "Block IP Address"
msgstr "封禁IP"

#: views/general-settings.php:122
msgid ""
"It allows you to block IP Address that are considered undesirable or hostile."
msgstr "这允许你封禁你认为有危险或不友好的IP。"

#: views/general-settings.php:126
msgid "Add Block IP Address"
msgstr "添加要封禁的IP地址"

#: views/general-settings.php:131
msgid "Blocked IP Addresses"
msgstr "已封禁的IP地址"

#: views/general-settings.php:132
msgid "It show the list of all IP Addresses that are blocked by the User."
msgstr "这是被用户手动封禁的IP列表。"

#: views/general-settings.php:145
msgid "Delete Block IP Addresses"
msgstr "删除被封禁的IP"

#: views/general-settings.php:150
msgid "Block Start IP Range"
msgstr "要封禁IP段的起始地址"

#: views/general-settings.php:151
msgid "It is the Starting range of the IP Address to be blocked."
msgstr "这是你想要封禁的IP段的起始地址。"

#: views/general-settings.php:159
msgid "Block End IP Range"
msgstr "要封禁IP段的结束地址"

#: views/general-settings.php:160
msgid "It is the Ending range of the IP Address to be blocked."
msgstr "这是你想要封禁的IP段的结束地址。"

#: views/general-settings.php:164
msgid "Add Block IP Range"
msgstr "添加要封禁的IP段"

#: views/general-settings.php:169
msgid "Blocked IP Range"
msgstr "已被封禁的IP段"

#: views/general-settings.php:170
msgid ""
"Blocked IP Range show the list of all the IP Addresses range that are "
"blocked by the user."
msgstr "这是被用户手动封禁的IP段列表。"

#: views/general-settings.php:184
msgid "Delete Block IP Range"
msgstr "删除被封禁的IP段"

#: views/general-settings.php:200
msgid "Show Clean Up Plugin Menu"
msgstr "显示本插件的菜单给"

#: views/general-settings.php:201
msgid ""
"It allows you to control the capabilities of WP Clean Up Optimizer among "
"different roles of WordPress users."
msgstr "这个功能允许你设置允许使用本插件的 WordPress 用户组。"

#: views/general-settings.php:206
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: views/general-settings.php:210
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: views/general-settings.php:214
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: views/general-settings.php:218
msgid "Contributor"
msgstr "投稿者"

#: views/general-settings.php:222
msgid "Subscriber"
msgstr "订阅者"

#: views/general-settings.php:228
msgid "Clean Up Menu Top Bar"
msgstr "将本插件添加到顶部菜单"

#: views/general-settings.php:229
msgid ""
"It allows you to enable or disable WP Clean Up Optimizer for top menu bar "
"among different roles of WordPress users."
msgstr "这个选项允许你开启或关闭本插件的顶部状态栏。"

#: views/login-logs.php:31
msgid "Action has been updated"
msgstr "操作已被更新"

#: views/login-logs.php:46
msgid "Recent Login Details on World Map"
msgstr "地图上的最近登陆信息"

#: views/login-logs.php:98
msgid "Recent Login Details"
msgstr "最近登陆信息"

#: views/login-logs.php:105
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: views/login-logs.php:106
msgid "Allows you to view the username of recent logged in users."
msgstr "允许你查看最近登陆的用户。"

#: views/login-logs.php:109
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: views/login-logs.php:110
msgid "Allows you to view the IP Address of the logged in users."
msgstr "允许你查看用户登录时使用的IP地址。"

#: views/login-logs.php:113
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: views/login-logs.php:114
msgid "Allows you to view the current location of the logged in users."
msgstr "允许你查看登陆用户的当前位置。"

#: views/login-logs.php:117
msgid "Login Date & Time"
msgstr "登陆日期和时间"

#: views/login-logs.php:118
msgid "Allows you to view the logged in date and time of the users."
msgstr "允许你查看登陆用户的登陆日期和时间。"

#: views/login-logs.php:121
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: views/login-logs.php:122
msgid ""
"Lets, you know the status of the users, whether they have successfully "
"logged in or not."
msgstr "告诉你用户的登陆尝试是成功还是失败。"

#: views/login-logs.php:126
#, fuzzy
msgid ""
"Allows you to block or whitelist IP Addresses for the logged in users as per "
"your requirement."
msgstr "允许你按需封禁或解封登陆用户的IP地址。"

#: views/login-logs.php:146
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: views/login-logs.php:152
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: views/system-status.php:28
msgid "Wp Clean Up Optimizer System Status"
msgstr "Wp Clean Up Optimizer 系统状态"

#: views/system-status.php:32
msgid "Get System Report"
msgstr "查看系统报告"

#: views/system-status.php:36
msgid "Close System Report"
msgstr "关闭系统报告"

#: views/system-status.php:42
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: views/system-status.php:48
msgid "Home URL"
msgstr "主页地址"

#: views/system-status.php:56
msgid "Site URL"
msgstr "站点地址"

#: views/system-status.php:62
msgid "WP Version"
msgstr "WP 版本"

#: views/system-status.php:68
msgid "WP Multisite Enabled"
msgstr "WP 启用多站点"

#: views/system-status.php:74
msgid "Web Server Info"
msgstr "Web 服务器信息"

#: views/system-status.php:80
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: views/system-status.php:86
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: views/system-status.php:96
msgid "WP Debug Mode"
msgstr "WP 调试模式"

#: views/system-status.php:102
msgid "WP Language"
msgstr "WP 站点语言"

#: views/system-status.php:104
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: views/system-status.php:108
msgid "PHP Post Max Size"
msgstr "PHP 最大上传大小"

#: views/system-status.php:118
msgid "WP Max Upload Size"
msgstr "WP 最大上传大小"

#: views/system-status.php:134
msgid "WP Remote Post"
msgstr "WP 远程发布"

#: views/system-status.php:151
msgid "PHP Max Script Execute Time"
msgstr "PHP 最大脚本执行时间"

#: views/system-status.php:157
msgid "PHP Max Input Vars"
msgstr "PHP 最大输入变量个数"

#: views/system-status.php:163
msgid "SUHOSIN Installed"
msgstr "是否安装了Suhosin"

#: views/system-status.php:170
msgid "Default Timezone"
msgstr "默认时区"

#: views/system-status.php:223
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: views/system-status.php:231
msgid "Memory usage"
msgstr "内存使用情况"

#: views/system-status.php:239
msgid "SQL Mode"
msgstr "SQL 模式"

#: views/system-status.php:247
msgid "PHP Safe Mode"
msgstr "PHP 安全模式"

#: views/system-status.php:255
msgid "PHP Allow URL fopen"
msgstr "PHP fopen 函数"

#: views/system-status.php:263
msgid "PHP Memory Limit"
msgstr "PHP 内存限制"

#: views/system-status.php:271
msgid "PHP Max Post Size"
msgstr "PHP 最大上传尺寸"

#: views/system-status.php:279
msgid "PCRE Backtracking Limit"
msgstr "PCRE 回溯限制"

#: views/system-status.php:287
msgid "PHP Exif support"
msgstr "PHP EXIF 支持"

#: views/system-status.php:295
msgid "PHP IPTC support"
msgstr "PHP IPTC 支持"

#: views/system-status.php:303
msgid "PHP XML support"
msgstr "PHP XML 支持"

#: views/system-status.php:316
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: views/system-status.php:320
msgid "Installed Plugins"
msgstr "安装的插件"

#: views/system-status.php:381
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: views/system-status.php:385
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

#: views/system-status.php:391
msgid "Theme Version"
msgstr "主题版本"

#: views/system-status.php:401
msgid "Author URL"
msgstr "作者网站"

#: wp-cleanup-optimizer.php:304
msgid "View WP Clean Up Optimzier Documentation"
msgstr "查看 WP Clean Up Optimzier 文档"

#: wp-cleanup-optimizer.php:304
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: wp-cleanup-optimizer.php:305
#, fuzzy
msgid "View WP Clean Up Optimzier Premium Editions"
msgstr "查看 WP Clean Up Optimzier 文档"

#: wp-cleanup-optimizer.php:305
msgid "Go for Premium!"
msgstr "去保費！"

#~ msgid "Renew Premium Support"
#~ msgstr "续订高级支持服务"

#~ msgid "Licensing"
#~ msgstr "许可"

#~ msgid "Scheduler has been Deleted!"
#~ msgstr "计划已经删除！"

#~ msgid "Are you sure, you want to Perform this action?"
#~ msgstr "你确定要执行这个操作？"

#~ msgid "Schedulers has been Deleted!"
#~ msgstr "计划已经删除！"

#~ msgid "Please choose Action and Scheduler to Proceed!"
#~ msgstr "请选择要执行的操作和需要修改的事件！"

#~ msgid "Moderated Comments"
#~ msgstr "审核过的评论"

#~ msgid "Manage Wp Data Optimizer Schedules"
#~ msgstr "管理 WP 数据优化计划"

#~ msgid "Auto Draft<br>"
#~ msgstr "自动保存的草稿<br>"

#~ msgid "Dashboard Transient Feed<br>"
#~ msgstr "控制板订阅缓存<br>"

#~ msgid "Draft<br>"
#~ msgstr "草稿<br>"

#~ msgid "Moderated Comments<br>"
#~ msgstr "审核过的评论<br>"

#~ msgid "Orphan Comments Meta<br>"
#~ msgstr "遗留的评论元信息<br>"

#~ msgid "Orphan Posts Meta<br>"
#~ msgstr "遗留的文章元信息<br>"

#~ msgid "Orphan Relationships<br>"
#~ msgstr "遗留的关系<br>"

#~ msgid "Revision<br>"
#~ msgstr "版本<br>"

#~ msgid "Remove Pingbacks<br>"
#~ msgstr "删除通告<br>"

#~ msgid "Remove Transient Options<br>"
#~ msgstr "删除设置缓存<br>"

#~ msgid "Remove Trackbacks<br>"
#~ msgstr "删除引用<br>"

#~ msgid "Spam Comments<br>"
#~ msgstr "垃圾评论<br>"

#~ msgid "Trash Comments<br>"
#~ msgstr "已删除评论<br>"

#~ msgid "Scheduler Type"
#~ msgstr "计划类型"

#~ msgid "Are you sure, you want to save the Scheduler?"
#~ msgstr "你确定你要保存这个计划？"

#~ msgid "Scheduler has been Saved!"
#~ msgstr "计划已保存！"

#~ msgid "Please choose type of Data and Action to Configure Scheduler!"
#~ msgstr "请选择操作和表来执行配置计划！"

#~ msgid "Are you sure, you want to Delete this Scheduler?"
#~ msgstr "你确定你要删除这个计划？"

#~ msgid "Deleted Successfully!"
#~ msgstr "删除成功！"

#~ msgid "Optimized Successfully!"
#~ msgstr "优化成功！"

#~ msgid "Repaired Successfully!"
#~ msgstr "修复成功！"

#~ msgid "Please choose Tables and Action to configure Scheduler!"
#~ msgstr "请选择操作和表来配置计划！"

#~ msgid "Please enter valid IP Range."
#~ msgstr "请输入有效的IP范围"

#~ msgid ""
#~ "IP Address cannnot be duplicate. Please enter Start IP Address and End IP "
#~ "Address different!"
#~ msgstr "IP地址不允许重复。请输入不同的起始和结束地址！"

#~ msgid "Start Range cannot be greater than End Range."
#~ msgstr "起始地址不允许大于结束地址。"

#~ msgid ""
#~ "IP Address Range cannnot be duplicate. Please enter different IP "
#~ "addresses."
#~ msgstr "IP地址范围不允许重复。请输入不同的地址。"

#~ msgid "Please enter valid IP Address"
#~ msgstr "请输入合法的IP"

#~ msgid "IP Address cannnot be duplicate. Please enter different IP address"
#~ msgstr "IP地址不允许重复。请输入不同的地址。"

#~ msgid ""
#~ "You have Exceeded Maximum Login Attempts.<br>So, your IP has been blocked "
#~ "for today.<br>Kindly, try again after 24 Hours."
#~ msgstr ""
#~ "你已经超过最大尝试登陆次数上限。<br>你的IP将被封禁24小时。<br>请24小时后再"
#~ "来尝试。"

#~ msgid "WP Clean Up Optimizer Licensing Module"
#~ msgstr "WP Clean Up Optimizer 许可模式"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "API Key"
#~ msgstr "API Key"

#~ msgid "Order ID"
#~ msgstr "订单号"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Success! License has been validated."
#~ msgstr "成功！许可已经验证通过。"

#~ msgid "Whitelist IP Address"
#~ msgstr "允许该IP地址"
